突發！！JOHNNY喜多川死左

RIP
又一巨人死去

佢係一個時代嘅象徵，雖然好偉大但係佢代表嘅事務所管理風格終有一日會終結

日本樂壇有救了

佢帶左好多男團出黎
同棒紅左好多人
Rip

rip

RIP

RIP
瀧澤秀明係社長？
定係得Johnny’s Island係佢？

Rip....

一個時代既終結

好似佢個女接班
瀧澤唔知做咩位

之後就係瀧澤秀明既時代

rip
今まで本当にありがとうございました

takki唔係做子公司校長？

RIP
Takki淨係負責jr. 主要業務都係Mary同景子睇返

唔想俾嗰兩條八婆接手

咁家族生意都好難畀外人做嘅
Johnnyさん都應該好錫瀧澤秀明

rip
佢真係改變左好多人ge人生

爺爺死左冇人阻住
之後就係權鬥

就睇兩母女搞唔搞得掂青黃不接嘅問題
不過其實搞唔掂佢地啲錢都夠食過世